【有提香港】Sidney Powell 真係好愛國 講到喊

親口證實多國參與
講到好激動

仲有佢將China同Hong Kong分開講

中國式民主 又然

有外力干預選舉

通支門

撐到底

推

其實成個局都已經呼之欲出
係固有世界統治聯盟被一個有勢力同盟施以政變
香港呢個小地方，就係當中一個極重要戰場
同時亦係一個縮影
如果你睇得明香港個局，你自然明白呢場世界政權政變
簡單講
係固有邪惡聯盟 Vs 新勢力聯盟
再講白啲
Deep State ＋江 Vs 老美正義之師 ＋ 習

難為香港江派到而家，被上面江派瞞騙兼推佢哋去死
而家都仲係懵然不知

美國又自欺欺人，全世界得中國有民主同法治，而且實踐得最好

弱智仔出現注意
又想幫習近平洗底
明明習近平同拜登FD撚過打ｂｒａｎd， 都可以吹撚到同拜登唔係聯盟

阿江有乜嘢人喺香港？
照你咁講香港老母都係江派，首席加速師

on9
你係咪食錯藥?

食得可樂多個腦壞撚左

今日青山open day?

之前好似有講過不過無媒體報
直接拎上court好過啦費事比時間對家兜

Btw呢個po咁多5毛嘅⋯

講野成隻熱狗咁：「睇得明香港個局就明白xxx」，事實上係每一句說話都經唔撚起現實事件推敲。

共產黨又然

習係正義???
on撚9???
捉棋黨????

老江大半個身入左棺材啦
倒不如話 紅二代, 太子黨

仲講江派

又係一個空白ac

你話江同習兩邊掉轉都可信d呀

作都作得合理d

個po俾個痴線佬騎劫咗

其實唔係咁，要講下歷史先明世界呢個局
Deep state = freemason
馬克思共產主義其實係資本主義deep state大佬搞出嚟，目的係中央集權，用極權奴役人，成立世界政府，而有權嘅人喺乜主義之下都係人上人。Freemason 扶植列寧成立蘇共，孫中山係Freemason ，國民黨通過蘇共得到支持，史大林上場驅逐deep state，建立史大林勢力，扶植中共。國民黨繞過史大林跟原大佬deep state，國共內戰= deep state vs 史大林。之後毛澤東同史大林反面，deep state vs 史大林 cold war ，重奪控制權，蘇聯解體，到普京上場又一次打deep state 殺咗七大寡頭，成立普京新勢力，之後deep state一直試圖重奪俄羅斯控制權。同一時間，蘇聯失敗後，deep state 將希望放喺中國，deep state 非常欣賞中國制度，希望利用中國推agender 2030 控制世界，改革開放其實都係deep state 滲透中國，不過習近平上場借打貪殺國內deep state 勢力，所以deep state又失去對中國嘅控制。deep state 唔希望明面上消滅中國，只會做嘢希望可以完全控制中國，然後扶植佢做世界霸主，將極權，高科技監控輸出世界。而trump 代表嘅係一股美國本土反deep state勢力，喺對華立場上，deep state + trump vs 習，但同時deep state 亦同習合作 vs trump ，肅清美國反deep state 勢力。

肥習一 cfm 老登贏即刻係香港雷厲風行進行打壓, 兩條友仲唔係friend 撚過打band? 仲要老登打埋開口牌話唔會攪支那, 呢四年實攪鳩台灣

弱智仔又然

如果世界得二元對立，你已經發左達
可惜你在這個真實世界是個弱智

幾時係最好 美國民主指數全球排名只係25， 只屬於「部分民主」， 比日本韓國重低

講民主典範嘅話， 應該係排頭三位嘅挪威冰島瑞典。 藍絲最鍾意講美國， 又唔攞最民主嘅地方呢比較

珍 習大大受14億人愛戴 又唔洗投票咁傷感情

冇得揀最民主

美國行聯邦制，所以一定係間選，間選都排25仲想點？如果50個州拆散，頭50位都係美國啲州都唔奇，啲州連選個水務局長都要公投

行支那式既民主咪贏囉，你睇吓班支那狗幾開心

你竟然話中國有13億生番人口 係習大大嘅領導底下，好多地方脫貧率達到99.9%， 你憑乜嘢話佢哋係生番？？ 你係咪傷害緊同胞嘅感情？ 如果畀啲小粉紅睇到佢哋有乜感受 你飲嘅水同食嘅嘢都係大陸人恩賜嘅，我警告你返大陸千祈唔好咁講啦， 我驚你渣都冇得淨呀

小粉紅近年已經覺得自己國家開始富起來， 變咗強國呀 你問佢哋大陸同美國邊個經濟好啲， 問十個十個都答中國啦， 你做乜老屈佢哋咁多窮人呀

你答我，99% 脫貧率點解你仲話佢哋係生番又窮？？ 有十三億人嘅國家竟然可以武肺清零， 疫苗係第一個國家大規模接種， 佢哋仲話效果良好㖭， 雖然數據未公佈， 我估都係100%有效㗎喇。 一個科學防疫大國點會多蠢人

大陸死咗四千六百人咋喎？ 你做乜喺度造謠生事？ 死咗幾十萬人喺邊度嚟？ 你係咪收咗美國佬錢呀

咁唔中意味移民北韓住下囉 夠曬唔fucked up